藍屍博士湯文亮:「港龍」員工曾要求暫停大陸航斑, 所有佢地係抵死

湯文亮：如果美國在2020年3月起半年內用人權法對付香港人，我吞個file落肚

而家.

偏偏呢個時候, 有人係連登煽動批鬥國泰/港龍空姐.

係要試圖令更多人跟藍屍同一口吻?

食咗file先啦咁多嗲

仲未吞

信佢買5號仔已經破撚咗產

吞咗File未呀柒頭

佢害死好多人

叫條柒頭食file就比佢block左

鳩噏博士

文匯報都恥笑

佢小氣到極

大公司做嘅決定要香港人承受
真係中共作風

仲有條友個「博士」係買返黎

[起底] 垃圾湯文亮個博士學位... 搵唔到邊間大學？

藍屍好鍾意去學店買學位.

其他人做錯嘅事要諉過他人
再用恥笑態度話人「自炒」
你話講得出呢啲說話係咩人

佢地係正宗奴才

呑file未呀

撚人